# Cắt bao quy đầu xong bị ngứa

Triệu chứng cắt bao quy đầu xong bị ngứa hay phù nề là quá bình thường mà mỗi quý ông sau khi thực hiện tiểu phẫu đều có thể gặp phải. Tuy nhiên, nếu triệu chứng nặng thì nên đến cơ sở y tế để thăm khám chi tiết. Link đính kèm: https://bit.ly/3luokJk